你想政府封關 但你咩都唔肯做

我都唔想用人工講，但香港人最鍾意就講人工
我想問，人地至少四萬蚊一個月，為左全香港人罷工個陣，我地其他人做緊咩？
佢哋分分鐘連份工都冇埋呀，人地都好驚。

但點解到而家，我地仲未全民罷工支援？
我想問，醫護邊個位有責任為全香港人罷工？佢嘅影響固然最大，但點解我哋依賴曬佢哋？

談判失敗，封關失敗，輸既唔只係醫護，係全撚個香港。因為我哋由得醫護自己打呢場仗。呢場全香港人都有份既仗。

醫護係為左全香港人而要求封關，要同政府談判既唔應該只係醫護，應該係全香港人。
我再講一次，係全香港人。

如果你自問對政府做法好撚不滿，唔該係拎出你既行動力，用行動表示你既不滿。得把口冇撚用嫁香港人。

我請求大家，下星期一，一連五日全民罷工罷市，全民支持醫護，全民罷工。
呢場香港人既仗，你忍心得醫護去面對咩

我知已經冇時間文宣，但唔該大家，醫護需要我地支持

下星期一，二月十日開始，罷工罷市，全民支援醫護。

呢場香港人嘅仗，我地一齊打。

支持 我會一齊罷

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

點呀香港人 係咪得把口

真心

多謝短裙妹

依半年港共同黑警已經濫捕濫殺咗咁多人。連三罷叫撚咗咁耐都做唔到已經知香港人無得救。

我有時會諗點解醫護依家先罷工？我絕對尊重醫護嘅勇氣，無貶低或責怪佢哋嘅意思. 其他人呢？係咪真係要當自身性命受到威脅, 殺到埋身先識驚？

其實好多時只要企係支共極權思想諗下最壞嘅情況，好多發生嘅事真係意料之內，一d都唔出奇。香港人都仲覺得有得輸，仲未敢去到盡。你同支共講仁義道德，係人地set套"規則"入面玩，咁你就注定係無得贏。可能真係要有日老解用槍指住香港人個頭先識醒。
香港人，危機意識真係咁低？又唔覺呀，個個排隊搶口罩都好快

推

誰說醫護是孤單的一群？
運輸界開始接力未入會員嘅盡快入！

-地鐵-
《特別會員大會》經考慮到輪班工作及辦公室時間上班的會員，及事情的急切性，理事會謹訂如下：
日期：2020年2月7日(星期五)
時間：14:00-21:00
地點：太子上海街716號3樓 (右邊黃色鐵閘) [太子站C2出口行4-5分鐘]

1400-1930 流水式投票
（就是否進行工業行動及其形式投票）

（此乃為輪班同事特別安排，如未能參與正式會議，亦歡迎你前來投票）

1900 主席及副主席發言

1930 截止投票

1930-2000 理事會及監票人準備點票

2000 點票及宣讀結果

2100特別會員大會完結

歡迎各會員於1900前到達，積極參與當晚的會議。

如有任何問題，請隨時與我們聯繫。

理事會謹啟

仲下星期一？
聽日就開佢波啦

Push

之前送你中，今日攞你命。
香港人，其實冇咩好再等
二月十，我地同醫護一齊罷。

free ride

push

二月十 一齊罷

二月十 一齊罷
幾日時間 夠時間做文宜
長期推行動post

上熱門 二月十一齊罷

多謝你
希望可以推文回覆

香港人 可唔可以守護返醫護？